[全城空盒計!] 空盒加電線!!!!

到時有單真野發生咪變67暴動?不了，人心惶惶

岩，唔好

唔好玩膠，人地會插臟

白痴仔

你地放完就啲狗會放個真屈你地

Pull